@Comment SPDX-FileCopyrightText: Copyright © DuMux-Lecture contributors, see AUTHORS.md in root folder
@Comment SPDX-License-Identifier: CC-BY-4.0

@phdthesis{betzpromo,
  author    = {Betz, C.},
  title     = {{Wasserdampfdestillation von Schadstoffen im por\"osen Medium: Entwicklung einer thermischen in-situ Sanierungstechnologie}},
  school    = {Institut f\"ur Wasserbau, Universit\"at Stuttgart},
  year      = {1997},
}

@phdthesis{arnepromo,
  author    = {{F\"arber}, A.},
  title     = {{W\"armetransport in der unges\"attigten Bodenzone: Entwicklung einer thermischen in-situ Sanierungstechnologie}},
  school    = {Institut f\"ur Wasserbau, Universit\"at Stuttgart},
  year      = {1997},
}

@techreport{itough2,
  author    = {Finsterle, S.},
  title     = {{iTOUGH2 User's Guide}},
  institution = {Lawrence Berkeley National Laboratory},
  year      = {1999},
  note    = {LBNL-40040},
  address   = {University of California},
}

@ARTICLE{Helmigetal:1998a,
    AUTHOR = "Helmig, R. and Class, H. and {F\"arber}, A. and Emmert, M.",
    TITLE = {{Heat transport in the unsaturated zone - comparison of experimental results and numerical simulations}},
    JOURNAL = {Journal of Hydraulic Research},
    YEAR = {1998},
   PAGES     = {933--962},
    VOLUME    = {36(6)},
}

@book{lev1,
   author    = {Leverett, M.C.},
   title     = {{Capillary Behavior in Porous Solids}},
   publisher = {AIME Transactions},
    VOLUME    = {142},
   year      = {1941},
}

@pHdthesis{hollepromoiws,
  author    = {Class, H.},
  title     = {Theorie und numerische Modellierung nichtisothermer Mehrphasenprozesse in NAPL--kontaminierten por\"osen Medien},
  school    = {Mitteilungsheft 105, Institut f\"ur Wasserbau, Universit\"at Stuttgart},
  year      = {2001},
}

@article{oberkampf2002,
  title={Verification and validation in computational fluid dynamics},
  author={W.L. Oberkampf and T.G. Trucano},
  journal={Progress in Aerospace Sciences},
  volume={38},
  pages={209-272},
  year={2002},
}
